# C.V #

Esta es una versión Web de mi Curriculum Vitae. Está realizada con Bootstrap, Glyphicon, Font Awesome, AngularJS y Angular Material.

Es probable que próximamente el desarrollo de este proyecto se haga utilizando GitHub.